[發夢攻略] 中線玩家 每次都發現同樣問題

1. 後面係咁叫有狗有狗 鬼唔撚知咩
要走你嘅事 前面好多人做緊野
而佢地通常有哨兵對講機 你唔講佢都知
但你亂咁講完 好多中線玩家會唔知走唔走好
所以成日發生有人叫撤 過兩秒又有人叫留低
不斷行後行前 因為大部分人都唔知發生乜事

> 以後請好似報料咁樣 講明位置同數量
你地要做嘅野係交代Fact 唔係Opinion
係咁叫人走啦走啦冇撚用㗎

2. 前線係咁做 理得你後面搞乜
中線都好想留守 但我地完全唔知你搞緊乜
定其實你地都係鳩做亂嚟 我真係好懷疑囉
有時你地有咩消息或者通知 就同前面一兩個講
後少少都完全唔知你地出過聲

> 以後請你地分下工 唔好死做爛做
例如拆欄個陣大大聲講你想block邊
我地先會知要點幫手 有啲leadership ok??

3. 鳩叫口號同敲敲敲 嘈撚住晒
喺戰場上叫口號係為士氣 你冇啦啦叫反而會蝕咗道氣
有人講野個陣你又嘈住晒 收聲啦好冇

> 睇準時機先好叫或者敲 例如今日屯門手足
一下子衝上前個陣就應該要敲下野配樂
(不過又係唔知衝嚟做乜)
啲狗推過嚟捉人個陣就唔好叫
因為後面唔知要唔要繼續跑 好依賴聽人指示
但跑到穩定左個陣 就應該叫返幾次
輸人唔輸陣 唔係好多低戰鬥力嘅手足就會逃走
另外對峙緊個陣都應該叫 嚇下啲狗
但對面一有行動就要收聲聽前線指示

4. 偽勇武死返去後面 你咁樣我地好難估戰鬥力
你地戴晒嘴 得幾粒蛋射過嚟 你地走乜撚野
今日屯門大多數都係偽勇武 好似好多人咁
但其實一放蛋就走撚晒 所以班狗先咁易推過嚟
唔係怪你地 但你咁樣我地會唔知點做

> 如果你純粹好有錢搵到隻嘴補身
但有蛋你都走嘅 麻煩你企返後啲
其他人都應該企返自己相應嘅位
唔需要填滿晒前面㗎 對峙個陣應該係咁
前線<<<<<中線<<和理非
因為要預位俾人走 你地衝晒上嚟
走個陣反而會塞住條路
所以請你地諗好自己定位 唔好人叫前就前後就後

5. 中線嘅人 唔好得個企字 要盡力協調前後
大部分人都唔會知最前最後發生緊乜事
所以好依賴中間嘅人企高啲睇情況
發咁多次夢基本上都冇人做依個位 但其實好重要

> 請有大聲公或者講野好撚大聲嘅中線企高
睇住前後方向 有後面報料要對前面講
前面發生乜事都要同返後面講
可以安排人做哨兵 預先同後面講等陣向邊走佬
撤個陣唔會四散 咁樣先可以保持戰鬥力繼續打落去

6. 雖然唔係打仗 但好心都有啲行軍意識
我地be water唔會戀戰 但有需要時真係要埋位
大後方嘅人唔好掛住傾偈 行路個陣行快少少
好似今日喺嶺南返vcity嘅援兵
行又慢 上裝又慢 最後條隊拖得勁長
返到戰場一盆散沙 現場完全冇終於等到救兵嘅士氣
好心啦唔係玩㗎
前面嘅人又係 行咁快有乜用
俾你十個手足唔夠到左現場可以做得啲乜
帶隊行慢少少 等埋後面累積人數
咁樣大家先會愈行愈有 後面先知自己做緊乜

> 大家真係要有啲博弈心態
諗下我行依步 局勢會有乜變化
啲狗係計劃緊做乜 全部都要推斷
我地唔係一堆企埋一齊嘅個體 我地係一條Team

最後
我地冇大台 係因為我地每個都係大台
光復香港 時代革命

推

講左幾個角色出黎

想提返，每次落場要重新當場提醒一下手足
叫佢地分左工，保持冷靜思考

真心，琴日大圍快閃封荃灣高速，上面又有直升機cap住，仲可以行街咁，唔係逃走唔係撤退都好，
係city hunt，係急行軍！！！ 唔該

默默推